人死後, 婚約會唔會自動失效?

如果我同老婆死咗, 一齊上天堂, 得永生
咁係咪繼續只可以扑佢一個, 直到永遠?
咁樣仲算唔算係天堂?

下世落黎再屌其他女

你地是但一個落地獄咪得囉

耶教既話無輪迴

科學家都話有啦

有咩?靈魂?

多士

其實你上一世都可能講過呢番說話...

唔知天堂行咩規矩
現世伴侶入冊婚約都唔會取消

btw最怕一齊落地獄

咁解除婚約起碼叫有機會食新野

睇你續唔續約啦